<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<TableExpiredNews xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="databaseDefinition/ExpiredNews.xsd">  
<ExpiredNews>
	<ID>21</ID>
	<Title>Presentazione giornata STAGE-IT 2012</Title>
	<Date>2012-01-16</Date>
	<Time>19:05:00</Time>
	<Text>La presentazione della giornata STAGE-IT 2012, in programma a marzo, si terrà MARTEDI' 17 GENNAIO alle ore 12:45 in aula 1C150, a margine della lezione di IS/B</Text>
	<Publisher>T. Vardanega</Publisher>
	<Type>G</Type></ExpiredNews><ExpiredNews>
	<ID>19</ID>
	<Title>Rinvio inizio corsi</Title>
	<Date>2012-01-12</Date>
	<Time>23:07:00</Time>
	<Text>I corsi di Gestione delle Imprese e programmazione ad oggetti partiranno con una settimana di ritardo.</Text>
	<Publisher>Ombretta Gaggi</Publisher>
	<Type>L</Type></ExpiredNews><ExpiredNews>
	<ID>18</ID>
	<Title>Premio Stage-IT</Title>
	<Date>2011-12-20</Date>
	<Time>23:26:00</Time>
	<Text>Sono aperte le iscrizioni al premio Stage-IT 2011, con scadenza 31 gennaio. Maggiori informazioni nellanpagina dedicata allo stage.</Text>
	<Publisher>Ombretta Gaggi</Publisher>
	<Type>L</Type></ExpiredNews><ExpiredNews>
	<ID>16</ID>
	<Title>Piani di studio - Laurea triennale in Informatica</Title>
	<Date>2011-12-05</Date>
	<Time>14:18:00</Time>
	<Text>Gli studenti del terzo anno o successivi della laurea triennale che non hanno mai consegnato un piano di studio o che, pur avendolo fatto, devono modificarlo per qualche ragione (es. cambiamento degli esami opzionali scelti), devono eseguire la procedura UNIWEB per la compilazione dei loro piani di studio.

La scadenza per la compilazione su UNIWEB è:
12 dicembre.

Altre informazioni, istruzioni e manuali UNIWEB, sono disponibili sull'apposita pagina web di facolta':
[link]http://www.scienze.unipd.it/piani_270/[/link]

Se il piano di studi e' standard (semplice scelta degli opzionali tra i disponibili), l'approvazione e' automatica e non serve inviare copia per email o in forma cartacea alla segreteria didattica. 

Viceversa, se il piano di studi richiede modifiche piu' elaborate e non possibili tramite UNIWEB, va stampato un piano UNIWEB e su esso vanno apportare a penna le modifiche necessarie.

Questo piano va firmato e consegnato in forma cartacea in segreteria didattica (Sig.ra Pierina Morello, secondo piano torre di Archimede) entro il:
19 dicembre. 
</Text>
	<Publisher>Claudio Palazzi</Publisher>
	<Type>L</Type></ExpiredNews><ExpiredNews>
	<ID>10</ID>
	<Title>Inserimento presentazione del corso di Laurea</Title>
	<Date>2010-10-22</Date>
	<Time>11:28:00</Time>
	<Text>Nella sezione Documenti è possibile trovare la presentazione della Laurea in Informatica utilizzata il giorno 11 ottobre 2010</Text>
	<Publisher>Ombretta Gaggi</Publisher>
	<Type>L</Type></ExpiredNews><ExpiredNews>
	<ID>5</ID>
	<Title>Bando Progetto Leonardo Mobilità (tirocini)</Title>
	<Date>2010-10-12</Date>
	<Time>09:57:00</Time>
	<Text>E' stato pubblicato il bando per la selezione per individuare i partecipanti al Progetto Leonardo Mobilità (tirocini)
“EUROTRAINING NETWORK” in Francia, Regno Unito, Germania e Spagna.
Il progetto nasce dalla riflessione sulla possibilità di incrementare l’innovazione sul territorio industriale
locale fornendo ai laureati in materie economiche e tecniche competenze trasversali e strumenti sempre
più efficaci per lavorare in un contesto lavorativo “globalizzato” (preparazione interculturale,
omogeneizzazione delle competenze linguistiche e acquisizione di competenze informatiche), favorendo
quindi opportunità di crescita professionale.
Tutte le informazioni sono reperibili al link [link]http://www.cpv.org/files/index.cfm?id_rst=141[/link].</Text>
	<Publisher>Ombretta Gaggi</Publisher>
	<Type>G</Type></ExpiredNews><ExpiredNews>
	<ID>3</ID>
	<Title>Test di Idoneità Lingua Inglese</Title>
	<Date>2010-10-07</Date>
	<Time>12:22:00</Time>
	<Text>I test per l'idoneità per la lingua inglese sono stati programmati per i giorni dall'11 al 14.  
	Data la necessità di superare questo test, si prega gli studenti di iscriversi nel numero maggiore possibile 
	ai test già programmati, seguendo il link [link]http://claweb.cla.unipd.it/cla/tal_info.html#scienze[/link] .</Text>
	<Publisher>Ombretta Gaggi</Publisher>
	<Type>L</Type></ExpiredNews><ExpiredNews>
	<ID>2</ID>
	<Title>Presentazione dei Corsi di Laurea in Informatica ed Orario per l'A.A. 2010-2011</Title>
	<Date>2010-10-05</Date>
	<Time>14:42:00</Time>
	<Text>Il giorno 11 ottobre alle 14.30 in aula LUM250 si terrà una lezione introduttiva aperta a tutti gli studenti delle lauree in Informatica in cui verrà illustrato l'assetto didattico in relazione al particolare stato di agitazione in cui l'ateneo di trova in quest'anno accademico.<br/>
In tale occasione verrà presentato anche l'orario dei corsi.<br/>
Vi preghiamo di partecipare numerosi al fine di chiarire eventuali dubbi relativi all'inizio delle lezioni, numero di corsi attivati, svolgimento esami, lauree, ecc.
 </Text>
	<Publisher>Ombretta Gaggi</Publisher>
	<Type>G</Type></ExpiredNews></TableExpiredNews>
